李顯龍：香港人必須尊重「一國兩制」，「五大訴求」只為羞辱、推翻香港特區政府

對於香港局勢，李顯龍認為是一項艱難且並不容易找到出路，但希望局勢能盡快平息，如此一來才能以循序漸進的方式找到化解辦法，「我們必須在『一國兩制』的框架下找尋方案，因為香港始終是中國的一部分。我們祝願香港，因為一個穩定的香港有助於區域和平。」，《聯合早報》指出，今次是反修例示威持續近五個月以來，李顯龍首次在區域平台上談香港問題。

近段時間，李顯龍不止一次在公開場合談及香港問題。10月16日，他在一場商業會議中被《福布斯》雜誌總編輯福布斯（Steve Forbes）問到與香港有關的問題，他表示，香港示威者提出的「五大訴求」根本沒有任何解決問題的出路，只是想羞辱及推翻香港特區政府；

李顯龍接受美國有線新聞網絡（CNN）訪問10月6日播出。他在訪問中談及對香港局勢的看法，對本港陷入當前局勢深感同情，並認為港府需要積極解決潛在的社會問題，才有望克服眼前挑戰。

10月4日，李顯龍在一場大學生對話會中說：「香港和北京應該共同處理挑戰，外人不應該干涉。」他也提醒，香港不是一個國家，必須遵守一國兩制。

Source:

收皮啦玻狗

佢分分鐘講唔出係邊五大訴求

坡狗又吠
香港咁樣而家益哂坡狗啦，收嗲啦

李顯龍兩公婆講就得，華記條木咀講就準備坐監

我今次真係想講”唔好干預他國內政”

香港搞到咁 呢條友嚇到瀨屎 驚第日新加坡一樣會咁自己地位不保

新加坡做咗口交部發言人？

外國勢力又係度說三道四

新加坡是中國固有領土！李顯龍你幫甴近平含撚la !

坡兒 回家吧 幾時到先揸波回歸中國

華記 ...

新加坡特別行政區

知唔知五大訴求係咩？
全部手都係基本法 一國兩制下的嘢

五大訴求邊一樣係違反一國兩制

華記條能樣好可憐

威權國家講野特別霸道
因住施政不善俾人革落黎

As if we give a fuck

路人皆知

李顯龍你咪係外人囉, 正臭閪! 快撚啲去死喇